勇士=文明已發展人類 騎士=野蠻部落

勇士 : 其打法放棄歷史上籃球界由古至今最常用既上籃同籃下搶分技術
發展出更先進既技術 RUN&GUN 善用跑位同射術搶分

就好似古代打仗既隊伍唔用近戰兵器 發明左弓或者槍咁
開始識遠攻 屈距離 將敵人撚住咁屌

騎士: 一班未開發既野蠻部落 部落族長猩猩 雷霸龍·詹姆士
成場只係識落住個斧頭剷籃 撞開對手
得分手法雖然直接 但是消費體能得黎唔夠高效

今季騎士場均三分得分高於勇士

部落成員苦練三分 為接合部長的切入分球
結果落場個個炸哂蝦 炒哂粉 證明野蠻部落唔識渣槍

詹狗不服來辯

勇士三分侵略性同騎士完全無得比

勇士三分少過騎士係因為勇士出名最準 人地防守敢放入面唔敢放出面
比佢地拎2分好過拎3分 搞到內線空哂 比佢地狂SM禁區

騎士仲接受緊古董式防守 放出面唔放入面
騎士D三分全部都係傳出個大空位先穿針

人地勇士半步空位都IN YOUR FACE

算啦 籃球呢啲玩具冇咩討論價值
打籃球既都係狗

推

乜撚野雷霸龍詹姆士，香港叫占屎，FOJ架，死番台灣/大陸啦